瑪奇 貝ser求公會

貝ser 有冇香港人既公會?
港台都得既，不過想入香港人既公會多d
小弟幾千累等炸 琴日回鍋

冇曬啦，得千幾累好多活動都玩唔到，或者唔會有人組你

求其揀個入算啦 入個全港人既你都未必搭到嗲

6000呢咁

先啱啱好夠打幾個月定半年前個地城 我已經冇打算再回鍋

我隻巨人有玩ap10倍同2倍，累等6000用啲平細工賦好既裝已經可以打夢幻萊比喎

你都識講之前連續劇10倍